CCTVB 作反呀，幫中共「慶餘年」

今次收硬皮

其實大家都好耐冇睇CCTVB
我唔介意你圖文並茂簡述下
方便大家討論

2/3

再推